\documentclass{beamer}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}

\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
%\usepackage{mathabx}
\usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}

\usepackage{nicefrac}

%%% Package pour faire des tableaux à plusieurs lignes combinées
\usepackage{multirow}

\usepackage[french]{babel}
\frenchsetup{StandardLists=true}

%%% Package pour aligner les colonnes dans un tableau
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{eurosym}

\usetheme{simple}

\author{H. Commenges}
\title{Spatial}
\date{}

\begin{document}

\section{Information géographique}

  \include{Infogeo}
  
\section{Sémiologie et travail de l'image}

  \include{Semio}

\section{Modélisation et évaluation}

\include{Modelisation}
  
\section{Simulation stochastique}

  \include{Simulation}
  
\section{Densité}

  \include{Densite}

\section{Concentration}

\include{Concentration}

\section{Autocorrélation}

\include{Autocorrelation}

\section{Stationnarité}

\include{Stationnarite}

\section{Interaction}

\include{Interaction}  

\section{Accessibilité}

\include{Accessibilite}

\section{Temporalité}

\include{Temporalite}

\section{Références}

\include{References}

\end{document}
